成日要重新登入

有冇人有咁既情況

Same

今朝重新登入左一次,暫時無事
利申:ios 9.1

隔幾分鐘一次

有 我用左5min已經要重新登入2次

隔左成朝要重新登入

冇啦啦自動登出左

今朝一次 之後冇

行街一連左人地wifi上唔到網就登出左

無試過

今朝一次 之後暫時無事

Fucking same

返到屋企連返wifi又要重新登入過都幾煩，其實點解唔auto login返呢

話我驗證失敗 就彈

iPad login 完 iPhone 就彈

我都係咁

係咪 load balancer setting 有問題

快d fix bug...